係咪每個人都會識得一個人花名叫「肥波」？

我識得兩個

我家姐

中學呀sir

我今日先見完肥波

And肥袋

肥袋好似冷門d

好大波 定好肥

肥波 何b 仲有無

肥仔波多人啲

識幾個女仔花名有個波字嘅都係好大波

肥龍

大屌

肥絲大隻咪識

通常都係on9仔

屌 我識個 係女仔黎

馬騮?

仆街 我又識 靚女高妹黎 唔知係咪同一個

死肥波

我就叫肥波

唔係
我唔識

咁你同你樓上果位互相認識下

葉問2鄭則士角色

又真係有個中學同學叫肥波